臥底揭插贓拉人交差 五警涉妨礙司法公正被捕

警方有組織罪案及三合會調查科拘捕五名警務人員及兩名男子，懷疑他們串謀妨礙司法公正。O記兩年前派臥底滲入荃灣和勝和，揭發該黑幫設控制中心「收Call派毒」及實時遙控販毒，O記早前「收網」拘捕六十三人。不過，案件續有下文，該名臥底探員在滲入黑幫期間，有反黑警員招攬他作為線人，該臥底其後踼爆反黑警員涉嫌在查案期間插贓設局，務求拉人交差。O記昨晨拘捕一名警長、四名警員及兩名男子，據悉，五人隸屬荃灣警區反三合會行動組，已被停職。

Laughed,古惑仔拉唔到，就拉返自己人

拉自己卧底都算係拉左人 closed file